msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: 652eb1a39a0f8681c408f40296bb88b4\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 3\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /main/translations/parent_text_v2_china/en/delivery_menu.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 256\n"
"Project-Id-Version: 652eb1a39a0f8681c408f40296bb88b4\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"\n"
"Language: zh_CN\n"
"PO-Revision-Date: 2024-01-12 01:29\n"

#. type=text
#. Strings like @fields.xxx and @results.yyy should not be translated. @results.n_skills_week and results.n_skills are numbers
msgctxt "text"
msgid "In this goal, you will gain @fields.c_n_mod new skills. You will receive a new lesson each day. Today you will begin the first skill, @results.name."
msgstr "在这个目标模块中，你将会获得 @fields.c_n_mod 个新技能。你每天都会收到一份新课程。今天你将开始学习第一个技能，即 @results.name 。"

#. type=text
#. Strings like @fields.xxx and @results.yyy should not be translated. @results.n_skills_week and results.n_skills are numbers
msgctxt "text"
msgid "You have completed @fields.c_n_mod_compl out of @fields.c_n_mod skills in this goal. Today you will begin working on the skill @results.name."
msgstr "你已经完成了 @fields.c_n_mod_compl 中的 @fields.c_n_mod 项技能。今天你将开始学习 @results.name 。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "fail"
msgstr "失败"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "Let’s get started. Press NEXT to begin."
msgstr "让我们开始吧。点击“下一步”开始。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "Congratulations! You have earned yourself a badge. You are now ready to begin the course. ⭐"
msgstr "恭喜！你已经赢得了一枚奖章。你现在可以开始课程啦。 ⭐"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "NA"
msgstr "无"

#. type=text
#. Strings like @fields.xxx and @results.yyy should not be translated. 
msgctxt "text"
msgid "@(text_slice(results.message_options,3))."
msgstr " @(text_slice(results.message_options,3)) ."

#. type=text
#. Strings like @fields.xxx and @results.yyy should not be translated. 
msgctxt "text"
msgid "This course has @fields.n_goals_prog goals, which one do you want to work on first?"
msgstr "这门课程共有 @fields.n_goals_prog 个目标，你想要先学哪一个？"

#. type=text
#. Strings like @fields.xxx and @results.yyy should not be translated. 
msgctxt "text"
msgid "@results.message_options"
msgstr " @results.message_options "

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "Sorry, I don't understand what you mean."
msgstr "抱歉，我不明白你的意思。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "You have seen all the goals "
msgstr "你已经了解了所有的目标模块"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "You are so close to completing the course! You only have one goal left,"
msgstr "你很快就要完成课程了！你只剩下一个目标模块了，"

#. type=text
#. Strings like @fields.xxx and @results.yyy should not be translated. 
msgctxt "text"
msgid "It’s time to pick a new parenting goal! You have completed @fields.n_goals_completed of @fields.n_goals_prog goals. Which goal would you like to work on next?"
msgstr "是时候选择一个新的育儿目标模块了！你已经完成了 @fields.n_goals_prog 个目标中的 @fields.n_goals_completed 个。接下来你想学习哪个目标呢？"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "You only have one goal to start"
msgstr "你只能从一个目标模块开始"

#. type=text
#. Strings like @fields.xxx and @results.yyy should not be translated. 
msgctxt "text"
msgid "You have completed @fields.n_goals_completed of @fields.n_goals_prog goals. Which goal would you like to work on next?"
msgstr "你已经完成了 @fields.n_goals_prog 目标中的 @fields.n_goals_completed 。接下来你想学习哪个目标呢？"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "🎉You did it! Congratulations!🎉 You have completed the course and earned yourself the Positive Parenting Trophy 🏆. Well done!"
msgstr "🎉你做到了！恭喜！🎉你已经完成了课程，并为自己赢得了积极育儿奖杯🏆。太棒了！"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "You have almost completed ParentText! Only this goal remains:"
msgstr "你马上就要完成“科育时光”的学习了！现在只剩这个目标模块了："

#. type=text
#. Strings like @fields.xxx and @results.yyy should not be translated. 
msgctxt "text"
msgid "You have seen all the goals and you have started @fields.n_goals_started goals. Which one would you like to complete?"
msgstr "你已经知道了所有的目标模块，并且已经学习了 @fields.n_goals_started 个目标模块。你还想达成哪一个目标呢？"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "There are no goals to start"
msgstr "没有新的目标模块"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "You only have the following goal to start"
msgstr "你只有以下目标模块了"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "Would you like to begin this goal?"
msgstr "你想开始学习这个目标模块吗？"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "That's okay."
msgstr "没关系。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "Which new goal would you like to start?"
msgstr "你想开始学习哪个新目标模块？"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "There are no goals started"
msgstr "没有已经开始学习的目标"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "You only have the following goal started"
msgstr "你只开始学习了以下目标"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "Which unfinished goal would you like to complete?"
msgstr "你想学习哪个未完成的目标？"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "There are no goals to complete"
msgstr "没有需要完成的目标"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "You only have the following goal to complete"
msgstr "你只有以下目标待完成："

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "Great! Which unfinished goal would you like to complete?"
msgstr "太棒了！你想学习哪个未完成的目标？"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "You're almost finished with this goal! You only have 1 lesson remaining, "
msgstr "你马上要完成这个目标模块了！你只剩下一节课了。 "

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "What would you like to do?"
msgstr "你想做点什么呢？"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "That’s okay. You can only earn your Parenting Trophy when all badges are earned. When you are ready, you can return to complete this goal through the Progress Tracker in the Main Menu by typing {MENU}."
msgstr "没关系。只有得到所有奖章，你才能赢得育儿奖杯。准备好了的话，输入 {MENU} ，你可以通过主菜单中的“进度追踪”返回此目标模块，继续学习。"

#. type=text
#. Strings like @fields.xxx and @results.yyy should not be translated. @results.n_skills_week and results.n_skills are numbers
msgctxt "text"
msgid "You're almost finished with this goal! You have @fields.c_n_mod_started unfinished skills. Which skill would you like to complete?"
msgstr "你快完成这个目标模块了！目前只剩 @fields.c_n_mod_started 个课程待完成。接下来你想完成哪个课程？"

#. type=text
#. Strings like @fields.xxx and @results.yyy should not be translated. @results.count is a number (counter for list)
msgctxt "text"
msgid "@(word_count(fields.c_mod_started) +1). Leave this goal unfinished and select a new goal"
msgstr " @(word_count(fields.c_mod_started) +1) 。暂停学习这个目标，重新选择一个新目标进行学习"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "You only have the following skill to complete:"
msgstr "你仅剩以下技能："

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "Which skill would you like to complete?"
msgstr "你想学习哪项技能呢？"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "You haven't started to work on a goal yet."
msgstr "你还没有开始学习目标模块。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "You have only started the goal"
msgstr "你刚刚开始学习这个目标模块"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "Would you like support on it?"
msgstr "你需要帮助吗？"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "That's okay. You can access more information at any time in the Main Menu"
msgstr "没关系。你可以随时在主菜单中访问更多信息。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "What are you struggling with?"
msgstr "你遇到什么困难了吗？"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "You haven't completed any skill yet."
msgstr "你还没有学完任何一项育儿技巧。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "Which goal do you want to review?"
msgstr "你想回顾哪个目标模块？"

#. type=text
#. Strings like @fields.xxx and @results.yyy should not be translated. @results.count is a number (counter for list)
msgctxt "text"
msgid "@(word_count(fields.goals_accessed) +1). Return to Main Menu"
msgstr " @(word_count(fields.goals_accessed) +1) 。回到主菜单。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "You haven't completed any skill in this goal yet."
msgstr "你还没有学完这个目标模块中的任何一项养育技巧。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "You have only completed the following skill:"
msgstr "你只学完了下列养育技巧："

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "Would you like to review it?"
msgstr "你想回顾一下吗？"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "That's okay. You can come back here at any time to review it."
msgstr "没关系。你可以随时回来回顾这项技能。"

#. type=text
#. Strings like @fields.xxx and @results.yyy should not be translated. @results.n_skills_week and results.n_skills are numbers
msgctxt "text"
msgid "You have completed @fields.n_s_modules_compl skills within this goal. Which skill do you want to review?"
msgstr "你已经完成了这个目标模块中的 @fields.n_s_modules_compl 个技巧。你想回顾哪项技巧呢？"

#. type=text
#. Strings like @fields.xxx and @results.yyy should not be translated. @results.count is a number (counter for list)
msgctxt "text"
msgid "@(word_count(fields.s_modules_compl) +1). Return to Main Menu"
msgstr " @(word_count(fields.s_modules_compl) +1) 。回到主菜单。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "What would you like to do next?"
msgstr "接下来你想做什么？"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "Great, see you tomorrow!"
msgstr "好的，明天见！"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "What kind of activity do you want to try with your child?"
msgstr "你想和孩子一起尝试什么样的活动？"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "Do you want to begin now or tomorrow?"
msgstr "你想现在开始还是明天开始呢？"

#. type=text
#. Strings like @fields.xxx and @results.yyy should not be translated. 
msgctxt "text"
msgid "ParentText has @fields.n_goals_prog goals. We will begin with the first goal, @results.name. Once you complete this goal, you can choose which goal you want to work on next. Let's get started."
msgstr "“科育时光”有 @fields.n_goals_prog 个目标模块。我们将从第一个目标模块 @results.name 开始。完成这个目标之后，你便可以自由选择想先学习哪个目标。我们开始吧！"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "🎉You did it! Congratulations!🎉 You have completed the programme. Well done!"
msgstr "🎉 你已经完成了“科育时光”的所有课程。🎉 你做到了！太棒了，恭喜你！🎉 "

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "Remember, you can always return to ParentText and get extra support or review these goals. Just type {MENU}."
msgstr "别忘了，你可以随时在“科育时光”里，通过输入 {MENU} ，来回顾这些目标模块，或者获取更多支持。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "🎉You did it! Congratulations!🎉 You have completed the programme and earned yourself the Positive Parenting Trophy 🏆. Well done!"
msgstr "🎉 你已经完成了“科育时光”的所有课程，并赢得了“积极育儿奖杯”🏆。你做到了！太棒了，恭喜你！🎉 "

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "Completing ParentText is an important achievement. Well done! New goals might be available soon. As they become available, you'll receive a notification through this channel."
msgstr "完成“科育时光”所有课程的学习，是个非常了不起的成就，你太棒了！以后如果上线了新的目标模块，我们会在聊天框里通知你。"

#. type=text
#. Strings like @fields.xxx and @results.yyy should not be translated. 
msgctxt "text"
msgid "🎉CONGRATULATIONS!🎉 You have earned a badge and completed the goal @results.name. Well done!"
msgstr "🎉恭喜！🎉 你已经赢得了一个奖章，完成了 @results.name 目标模块。太棒了！"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "Remember, if you need support practising the skills you learned, you can get extra help in Troubleshooting, found in the Main Menu."
msgstr "别忘了，如果你在练习时遇到了困难，需要帮助，可以在主菜单中点击“常见问题”以获得额外帮助。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "You have made great progress. Are you ready to select your next parenting goal?"
msgstr "你已经取得了很大的进步。你准备好开始下一个目标模块了吗？"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "Press a number on your keypad:"
msgstr "请输入数字："

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "1. Yes"
msgstr "1. 是"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "2. Remind me Later"
msgstr "2. 稍后提醒我"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "ParentText has begun. Are you ready to complete your registration?"
msgstr "“科育时光”开始啦。你准备好开始注册基本信息了吗？"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "You’re off track! Do you want to complete a previous skill or start a new skill?"
msgstr "你还没完成呢！你想继续学习之前的技能，还是开始学习一项新技能？"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "1. Complete"
msgstr "1. 学习未完成的技能"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "2. Start new"
msgstr "2. 开始学习新技能"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "Do you want to catch up and proceed to the next skill?"
msgstr "你想要跳过此技能，继续学习下一项技能吗？"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "You're almost finished with this goal! You only have 1 unfinished skill. What would you like to do?"
msgstr "你马上就要完成这个目标模块了！目前只剩一个技能未完成。接下来你想干什么？"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "1. Finish this skill and earn my badge"
msgstr "1. 完成此技能，获得对应徽章"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "2. Leave this goal unfinished and select a new goal"
msgstr "2. 暂停当前目标模块，选择新的目标模块"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "That’s okay. You can only earn your Parenting Badge when all skills are completed. You can return to complete this goal through the Progress Tracker in the Main Menu by typing {MENU}."
msgstr "没关系。只有完成所有技能，你才能得到育儿徽章。输入 {MENU} ，你可以通过主菜单中的“进度追踪”返回此目标模块，完成学习。"

#. type=text
#. Strings like @fields.xxx and @results.yyy should not be translated. @results.n_skills_week and results.n_skills are numbers
msgctxt "text"
msgid "You're almost finished with this goal! You have @fields.c_n_mod_started unfinished skills. What would you like to do?"
msgstr "你快完成这个目标模块了！目前只剩 @fields.c_n_mod_started 个课程待完成。接下来你想做什么？"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "1. Complete unfinished skills to earn my badge"
msgstr "1. 继续学习未完成的技能，获得奖章"

#. type=text
#. Strings like @fields.xxx and @results.yyy should not be translated. 
msgctxt "text"
msgid "It’s time to get started on your goal, @results.name. Are you ready?"
msgstr "现在开始向你的目标“ @results.name ”迈进。你准备好了吗？"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "1. Yes!"
msgstr "1. 是的！"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "2. Remind me tomorrow"
msgstr "2. 明天提醒我"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "These messages don’t seem to be working. When you are ready to keep going, press 1. "
msgstr "输入错误。如果你已经准备好开始学习了，请点击“1”。 "

#. type=text
#. Strings like @fields.xxx and @results.yyy should not be translated. 
msgctxt "text"
msgid "Today we are taking a break from your goal, @results.name, and checking in on your progress. Press 1 on your keypad to proceed."
msgstr "今天，我们将暂停学习如何 @results.name 。我们稍作休息，检查一下你的进展。点击“1”以继续。"

#. type=text
#. Strings like @fields.xxx and @results.yyy should not be translated. 
msgctxt "text"
msgid "*DAY @fields.curr_demo_day*"
msgstr "*DAY @fields.curr_demo_day *"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "You completed the ParentText demo. Type RESET and then START to re-start from the beginning."
msgstr "你已经看完了“科育时光”的介绍。如想重新开始，请输入“返回”，然后输入“开始”。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "What would you like change?"
msgstr "你想要改什么？"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "Here is the link!"
msgstr "这是链接！"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "**************"
msgstr "**************"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️"
msgstr "⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️"

#. type=text
#. Strings like @fields.xxx and @results.yyy should not be translated. 
msgctxt "text"
msgid "@fields.n_goals_completed of @fields.n_goals_prog Goals Complete"
msgstr "共有 @fields.n_goals_prog 个目标模块，已完成 @fields.n_goals_completed 个目标模块"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "✅⬜️⬜️⬜️⬜️"
msgstr "✅⬜️⬜️⬜️⬜️"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "✅✅⬜️⬜️⬜️"
msgstr "✅✅⬜️⬜️⬜️"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "✅✅✅⬜️⬜️"
msgstr "✅✅✅⬜️⬜️"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "✅✅✅✅⬜️"
msgstr "✅✅✅✅⬜️"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "✅✅✅✅✅"
msgstr "✅✅✅✅✅"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️"
msgstr "⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "✅⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️"
msgstr "✅⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "✅✅⬜️⬜️⬜️⬜️"
msgstr "✅✅⬜️⬜️⬜️⬜️"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "✅✅✅⬜️⬜️⬜️"
msgstr "✅✅✅⬜️⬜️⬜️"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "✅✅✅✅⬜️⬜️"
msgstr "✅✅✅✅⬜️⬜️"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "✅✅✅✅✅⬜️"
msgstr "✅✅✅✅✅⬜️"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "✅✅✅✅✅✅"
msgstr "✅✅✅✅✅✅"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️"
msgstr "⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "✅⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️"
msgstr "✅⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "✅✅⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️"
msgstr "✅✅⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "✅✅✅⬜️⬜️⬜️⬜️"
msgstr "✅✅✅⬜️⬜️⬜️⬜️"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "✅✅✅✅⬜️⬜️⬜️"
msgstr "✅✅✅✅⬜️⬜️⬜️"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "✅✅✅✅✅⬜️⬜️"
msgstr "✅✅✅✅✅⬜️⬜️"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "✅✅✅✅✅✅⬜️"
msgstr "✅✅✅✅✅✅⬜️"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "✅✅✅✅✅✅✅"
msgstr "✅✅✅✅✅✅✅"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️"
msgstr "⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "✅⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️"
msgstr "✅⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "✅✅⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️"
msgstr "✅✅⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "✅✅✅⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️"
msgstr "✅✅✅⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "✅✅✅✅⬜️⬜️⬜️⬜️"
msgstr "✅✅✅✅⬜️⬜️⬜️⬜️"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "✅✅✅✅✅⬜️⬜️⬜️"
msgstr "✅✅✅✅✅⬜️⬜️⬜️"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "✅✅✅✅✅✅⬜️⬜️"
msgstr "✅✅✅✅✅✅⬜️⬜️"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "✅✅✅✅✅✅✅⬜️"
msgstr "✅✅✅✅✅✅✅⬜️"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "✅✅✅✅✅✅✅✅"
msgstr "✅✅✅✅✅✅✅✅"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️"
msgstr "⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "✅⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️"
msgstr "✅⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "✅✅⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️"
msgstr "✅✅⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "✅✅✅⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️"
msgstr "✅✅✅⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "✅✅✅✅⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️"
msgstr "✅✅✅✅⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "✅✅✅✅✅⬜️⬜️⬜️⬜️"
msgstr "✅✅✅✅✅⬜️⬜️⬜️⬜️"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "✅✅✅✅✅✅⬜️⬜️⬜️"
msgstr "✅✅✅✅✅✅⬜️⬜️⬜️"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "✅✅✅✅✅✅✅⬜️⬜️"
msgstr "✅✅✅✅✅✅✅⬜️⬜️"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "✅✅✅✅✅✅✅✅⬜️"
msgstr "✅✅✅✅✅✅✅✅⬜️"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "✅✅✅✅✅✅✅✅✅"
msgstr "✅✅✅✅✅✅✅✅✅"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️"
msgstr "⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "✅⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️"
msgstr "✅⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "✅✅⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️"
msgstr "✅✅⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "✅✅✅⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️"
msgstr "✅✅✅⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "✅✅✅✅⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️"
msgstr "✅✅✅✅⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "✅✅✅✅✅⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️"
msgstr "✅✅✅✅✅⬜️⬜️⬜️⬜️⬜️"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "✅✅✅✅✅✅⬜️⬜️⬜️⬜️"
msgstr "✅✅✅✅✅✅⬜️⬜️⬜️⬜️"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "✅✅✅✅✅✅✅⬜️⬜️⬜️"
msgstr "✅✅✅✅✅✅✅⬜️⬜️⬜️"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "✅✅✅✅✅✅✅✅⬜️⬜️"
msgstr "✅✅✅✅✅✅✅✅⬜️⬜️"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "✅✅✅✅✅✅✅✅✅⬜️"
msgstr "✅✅✅✅✅✅✅✅✅⬜️"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "✅✅✅✅✅✅✅✅✅✅"
msgstr "✅✅✅✅✅✅✅✅✅✅"

#. type=text
#. Strings like @fields.xxx and @results.yyy should not be translated. 
msgctxt "text"
msgid "You are currently working on the goal @results.name."
msgstr "你正在学习 @results.name 这一目标模块。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "You have not completed any goal yet."
msgstr "你还没有完成任何目标模块。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "You have completed the following goal:"
msgstr "你完成了下列目标模块："

#. type=text
#. Strings like @fields.xxx and @results.yyy should not be translated. 
msgctxt "text"
msgid "@(text_slice(results.message_options,3))"
msgstr " @(text_slice(results.message_options,3)) 。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "You have completed the following goals:"
msgstr "你完成了下列目标模块："

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "There are no other goals to complete."
msgstr "没有其他的目标模块了。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "You have the following outstanding goal to complete:"
msgstr "你已开启下列目标模块的学习，但未完成内设的所有课程："

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "You are off track to complete this course! You have the following outstanding goals:"
msgstr "你还没完成课程呢！你已开启下列目标模块的学习，但未完成内设的所有课程："

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "You are on track to complete this course! There are no new goals to start!"
msgstr "你已经完成学习啦！你已经学完了所有目标模块，没有其他新的目标模块了！"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "You have the following goal to start:"
msgstr "你有以下目标模块待学习："

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "You have the following goals to start:"
msgstr "你有以下目标模块待学习："

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "Your current media setting is Text, Images, and Videos."
msgstr "你当前选择的是接收文本、漫画和视频。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "Your current media setting is Text and Images Only."
msgstr "你当前选择的是只接收文本和漫画。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "Your current media setting is"
msgstr "你当前选择的是"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "You didn't provide this info."
msgstr "你没有提供此信息。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "Would you like to change it?"
msgstr "你想更改吗？"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "You didn't tell us what's your relationship status."
msgstr "你没有告诉我们你的伴侣状况。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "You told us that you are Single (not in a relationship)."
msgstr "你告诉我们你是单身（无伴侣）。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "You told us that you are Married."
msgstr "你告诉我们你已婚。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "You told us that you are Partnered but not married."
msgstr "你告诉我们你有伴侣但没有结婚。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "You told us that you are"
msgstr "你告诉我们，你是"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "Would you like to change your relationship status?"
msgstr "你想要更改你的伴侣状态吗？"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "You didn't tell us if you are a woman or a man. "
msgstr "你没有告诉我们你的性别。 "

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "You told us that you are a Woman."
msgstr "你告诉我们你是女性。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "You told us that you are a Man."
msgstr "你告诉我们你是男性。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "You told us that you are a"
msgstr "你告诉我们你是"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "Would you like to update your gender?"
msgstr "你要更新你的性别吗？"

#. type=text
#. Strings like @fields.xxx and @results.yyy should not be translated. 
msgctxt "text"
msgid "You told us that @fields.child_nickname is @fields.child_age year old and was born on @(date(fields.child_dob))."
msgstr "你告诉我们， @fields.child_nickname 现在 @fields.child_age 岁，是 @(date(fields.child_dob)) 出生的。"

#. type=text
#. Strings like @fields.xxx and @results.yyy should not be translated. 
msgctxt "text"
msgid "You told us that your child is @fields.child_age year old and was born on @(date(fields.child_dob))."
msgstr "你告诉我们，你的孩子现在 @fields.child_age 岁，是 @(date(fields.child_dob)) 出生的。"

#. type=text
#. Strings like @fields.xxx and @results.yyy should not be translated. 
msgctxt "text"
msgid "Would you like to update the date of birth of @fields.child_nickname?"
msgstr "你想要更改 @fields.child_nickname 的出生日期吗？"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "Would you like to update the date of birth of your child?"
msgstr "你想要更改孩子的出生日期吗？"

#. type=text
#. Strings like @fields.xxx and @results.yyy should not be translated. 
msgctxt "text"
msgid "Your child's nickname is @fields.child_nickname."
msgstr "你孩子的昵称是 @fields.child_nickname 。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "You didn't provide a nickname for your child."
msgstr "你没有给你的孩子起昵称。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "Would you like to update it?"
msgstr "你要更新吗？"

#. type=text
#. Strings like @fields.xxx and @results.yyy should not be translated. 
msgctxt "text"
msgid "@fields.child_nickname's gender has been updated."
msgstr " @fields.child_nickname 的性别已更新。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "Your child's gender has been updated."
msgstr "你孩子的性别已经更新。"

#. type=text
#. Strings like @fields.xxx and @results.yyy should not be translated. 
msgctxt "text"
msgid "You didn't tell us the gender of @fields.child_nickname."
msgstr "你没有告诉我们 @fields.child_nickname 的性别。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "You didn't tell us the gender of your child."
msgstr "你没有告诉我们你孩子的性别。"

#. type=text
#. Strings like @fields.xxx and @results.yyy should not be translated. 
msgctxt "text"
msgid "You told us that @fields.child_nickname is a Girl."
msgstr "你告诉我们 @fields.child_nickname 是女孩。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "You told us that your child is a Girl."
msgstr "你告诉我们你的孩子是女孩。"

#. type=text
#. Strings like @fields.xxx and @results.yyy should not be translated. 
msgctxt "text"
msgid "You told us that @fields.child_nickname is a Boy."
msgstr "你告诉我们 @fields.child_nickname 是男孩。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "You told us that your child is a Boy."
msgstr "你告诉我们你的孩子是男孩。"

#. type=text
#. Strings like @fields.xxx and @results.yyy should not be translated. 
msgctxt "text"
msgid "You told us that @fields.child_nickname is a"
msgstr "你告诉我们 @fields.child_nickname 是"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "You told us that your child is a"
msgstr "你告诉我们你的孩子是"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "You are currently receiving messages in English."
msgstr "你目前正在接收英文消息。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "You are currently receiving messages in Chinese."
msgstr "你目前正在接收中文消息。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "You are currently receiving messages in"
msgstr "你目前正在接收"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "Would you like to change your language?"
msgstr "你想要更改语言吗？"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "What do you want to do next?"
msgstr "接下来你想做什么？"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "That's okay. You can access more information at any time in the Main Menu."
msgstr "没关系。你可以随时在主菜单中访问更多信息。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "We hope this was helpful! You can access the Main Menu at any time by typing {MENU}."
msgstr "希望这有用！你可以随时输入 {MENU} 访问主菜单。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "Staying in ParentText helps you and your child. Are you sure you want to exit the programme?"
msgstr "“科育时光”课程将对你和你的孩子都很有帮助。你确定要退出这个项目吗？"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "If you do not want to receive any more messages, please type \"EXIT\"."
msgstr "如果你不想再收到任何消息，请输入“退出”。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "If you made a mistake, please type \"BACK\" and choose another option."
msgstr "如果你误选，请输入“返回”并选择其他选项。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "Thank you for participating. If you want to return to the programme, type {START}. "
msgstr "谢谢参与。如果你想返回项目，输入 {START} 。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "We hope to see you again soon!"
msgstr "我们希望很快能再见到你！"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "Sorry I don't understand what you mean."
msgstr "抱歉，我不明白你的意思。"

#. type=text
#. Strings like @fields.xxx and @results.yyy should not be translated. 
msgctxt "text"
msgid "Thank you for updating your relationship status. You've unlocked a new learning goal: @results.name. "
msgstr "谢谢你更新你的伴侣状态。你已经解锁了一个新的学习目标： @results.name 。"

#. type=text
msgctxt "text"
msgid "You have reached the end of this skill! 🎉 "
msgstr "你已经学完这个技能了！🎉 "

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "NEXT"
msgstr "下一步"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Yes"
msgstr "是"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "No"
msgstr "否"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Finish this skill and complete my goal"
msgstr "学完这项技能，完成我的目标"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Leave this goal unfinished and select a new goal"
msgstr "暂停当前目标模块，选择新的目标模块"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Give me an idea for 1-on-1 time with my child"
msgstr "给我一个有关亲子时光的建议"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "I’m done for today"
msgstr "今天就学到这了。"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "View another activity idea"
msgstr "查看下一个建议"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Go to Main Menu"
msgstr "转到主菜单"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Continue my progress tomorrow"
msgstr "明天继续"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Something Quick"
msgstr "简短的活动"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Something Active"
msgstr "动起来的活动"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Something Calm"
msgstr "平静的活动"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Something for the whole family"
msgstr "全家都能参与的活动"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Now"
msgstr "现在"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Tomorrow"
msgstr "明天"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Remind me later"
msgstr "稍后提醒我"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "1"
msgstr "1"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "2"
msgstr "2"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Remind me tomorrow"
msgstr "明天提醒我"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Track My Progress"
msgstr "查看进度"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Share with a Friend"
msgstr "和朋友分享"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Emergencies"
msgstr "紧急情况"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Activities"
msgstr "活动"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "How to Use ParentText"
msgstr "如何使用“科育时光”"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Get Help with the Goals I am Working on"
msgstr "就此目标模块获取更多帮助"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Review Completed Skills"
msgstr "回顾已学技能"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Exit Menu"
msgstr "退出菜单"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Change your profile"
msgstr "更改个人设置"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Stop receiving the messages"
msgstr "停止接收消息"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Return to Main Menu"
msgstr "返回主菜单"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Your Language"
msgstr "你的语言"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Your Media Settings"
msgstr "媒体设置"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Your Gender"
msgstr "你的性别"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Your Relationship Status"
msgstr "你的伴侣状况"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Your Child's Date of Birth"
msgstr "你孩子的出生日期"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Your Child's Nickname"
msgstr "你孩子的昵称"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Your Child's Gender"
msgstr "你孩子的性别"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "View Goals Achieved"
msgstr "查看已完成的目标模块"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "View Incomplete Goals"
msgstr "查看已开启但未完成的目标模块"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "View Goals to Start"
msgstr "选择目标模块开始学习"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Complete this outstanding goal and leave my current goal incomplete"
msgstr "暂停学习当前目标模块，继续完成这一目标模块"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Complete another outstanding goal and leave my current goal incomplete"
msgstr "暂停学习当前目标模块，选择之前已开启但未完成的目标模块"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Start the new goal and leave my current goal incomplete"
msgstr "暂停当前目标模块，开始学习新的目标模块"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Start a new goal and leave my current goal incomplete"
msgstr "暂停当前目标模块，开始学习新的目标模块"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Change other profile info"
msgstr "更改其他设置"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Get more help with this goal"
msgstr "就此目标模块获取更多帮助"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Get help with a different challenge"
msgstr "获取其他帮助"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Return to the Main Menu"
msgstr "返回主菜单"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "BACK"
msgstr "返回"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Review a skill from a different goal"
msgstr "回顾另一个目标模块下的技巧"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Return to Menu"
msgstr "返回菜单"

#. type=quick_replies
#. This is a quick reply and its translation should be uniquely identified by the corresponding argument
msgctxt "quick_replies"
msgid "Review another skill from this goal"
msgstr "回顾这个目标模块下的另一个技巧"

#. type=variables
msgctxt "variables"
msgid "You only have one unfinished skill."
msgstr "你只剩一个技能没学了。"

#. type=variables
msgctxt "variables"
msgid "Finish this skill and earn my badge"
msgstr "学完此技能，获得徽章"

#. type=variables
msgctxt "variables"
msgid "You have @fields.c_n_mod_started unfinished skills."
msgstr "你有 @fields.c_n_mod_started 个课程待完成。"

#. type=variables
msgctxt "variables"
msgid "Complete unfinished skills to earn my badge"
msgstr "继续学习未完成的技能，获得奖章"

#. type=variables
msgctxt "variables"
msgid "@results.name"
msgstr " @results.name "

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "no"
msgstr "否"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "yes"
msgstr "是"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "leave this goal unfinished and select a new goal"
msgstr "暂停当前目标模块，选择新的目标模块"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "finish this skill and complete my goal"
msgstr "学完这项技能，完成当前目标模块"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "i’m done for today"
msgstr "今天就学到这了。"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "give me an idea for 1-on-1 time with my child"
msgstr "给我一个有关亲子时光的建议"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "view another activity idea"
msgstr "查看下一个建议"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "go to main menu"
msgstr "转到主菜单"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "continue my progress tomorrow"
msgstr "明天继续"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "exit"
msgstr "退出"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "something quick"
msgstr "简短的活动"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "something active"
msgstr "活跃的活动"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "something calm"
msgstr "平静的活动"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "something for the whole family"
msgstr "全家都能参与的活动"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "now"
msgstr "现在"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "tomorrow"
msgstr "明天"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "remind me later"
msgstr "稍后提醒我"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "1"
msgstr "1"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "2"
msgstr "2"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "remind me tomorrow"
msgstr "明天提醒我"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "track my progress"
msgstr "查看进度"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "share with a friend"
msgstr "和朋友分享"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "emergencies"
msgstr "紧急情况"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "settings"
msgstr "设置"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "activities"
msgstr "活动"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "how to use parenttext"
msgstr "如何使用“科育时光”"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "get help with the goals i am working on"
msgstr "就此目标模块获取更多帮助"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "review completed skills"
msgstr "回顾已学技能"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "exit menu"
msgstr "退出菜单"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "change your profile"
msgstr "更改个人设置"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "stop receiving the messages"
msgstr "停止接收消息"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "return to main menu"
msgstr "返回主菜单"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "your language"
msgstr "语言"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "your media settings"
msgstr "你的媒体设置"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "your gender"
msgstr "你的性别"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "your relationship status"
msgstr "你的伴侣状况"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "your child's date of birth"
msgstr "你孩子的出生日期"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "your child's nickname"
msgstr "你孩子的昵称"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "your child's gender"
msgstr "你孩子的性别"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "view goals achieved"
msgstr "查看已完成的目标模块"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "view incomplete goals"
msgstr "查看已开启但未完成的目标模块"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "view goals to start"
msgstr "选择目标模块开始学习"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "complete this outstanding goal and leave my current goal incomplete"
msgstr "暂停学习当前目标模块，继续完成这一目标模块"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "complete another outstanding goal and leave my current goal incomplete"
msgstr "暂停学习当前目标模块，选择之前已开启但未完成的目标模块"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "start the new goal and leave my current goal incomplete"
msgstr "暂停当前目标模块，开始学习新的目标模块"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "start a new goal and leave my current goal incomplete"
msgstr "暂停当前目标模块，开始学习新的目标模块"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "yes y yeah yep ok"
msgstr "是"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "no n nope"
msgstr "否"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "change other profile info"
msgstr "更改其他设置"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "get more help with this goal"
msgstr "就此目标模块获取更多帮助"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "get help with a different challenge"
msgstr "获取其他帮助"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "return to the main menu"
msgstr "返回主菜单"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "back"
msgstr "返回"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "return to menu"
msgstr "返回菜单"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "review a skill from a different goal"
msgstr "回顾另一个目标模块下的技巧"

#. type=arguments
#. This is an argument and it may be used to identify a corresponding quick reply
msgctxt "arguments"
msgid "review another skill from this goal"
msgstr "回顾这个目标下的另一个技能"

